{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050854",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 디오션펜션"
    },
    "text": "九龍浦デボ港に位置する宿です。窓から日の出を見ることができる素晴らしい景色を眺めることができます。入室は15:00、退室は11:00です。バーベキューをするためには、炭とグリルを使用することができ、グリル1台につき20,000ウォンの費用が現地で支払わなければなりません。幼児基準人数を含め、最大人数を超えることはできず、24ヶ月以上の子供から追加料金が発生し、これも現場で決済しなければなりません。小型犬は5kg以下で1匹のみ許可され、愛犬の入室時に10,000ウォンの費用が発生し、現場でお支払いいただきます。全客室で愛犬の同伴が可能で、その他の情報としては、朝食提供、カフェ駐車場、無料駐車場、海水浴場近くなどがあります。キッチンは客室内は禁煙で、バーベキュー場があり、カフェも運営されており、ペットと駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "九龍浦デボ港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の窓から何を見ることができますか？",
            "answer": "日の出を見ることができる素晴らしい景色を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何が必要ですか？",
            "answer": "炭とグリルを使用することができ、グリル1台につき20,000ウォンの費用が現地で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "幼児基準人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、24ヶ月以上の子供から追加料金が発生し、これも現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "小型犬は何匹まで宿泊できますか？",
            "answer": "小型犬は1匹のみ許可され、愛犬の入室時に10,000ウォンの費用が発生し、現場でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "全客室で愛犬の同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊に含まれるサービスは何ですか？",
            "answer": "朝食提供、カフェ駐車場、無料駐車場、海水浴場近くなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "キッチンは客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、カフェも運営されており、ペットと駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 355
    }
}